發現警察都幾屈機，其他職業都收皮

律師：可以唔撚理你講既野
救護：直接停車搶人
醫生：唔撚比你醫，拉左先
記者：記你老母！打！

補充

當唔夠講時候
我地要保障其他市民 (權力無限大)

沾

牧師:叫你個耶穌落黎見我地

惡過狗

記你老母呀自由閪

叫我？

警察權力依家真係香港最撚大
一個垃圾YJ仔 權力大過立法會議員 話拉就拉 。人工高過部分專業人士 無法律/有效監管組織管制濫權，根本自己人管自己人荒謬至極

學生：搜你身

返返古代 有武便是王

權力大到屈人都可以
簡直隻手摭天
24 小時佢話事

納粹黨衛軍當年都係咁

AO: 催淚彈

周街搜身
搜到物資就係佢嘅
捉到執垃圾嘅學生係牆角

其實佢地自己建國都得

日本武士時代

PUSH

到底有咩職業係冇得_你老母？